{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052516",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 풀빌라영일"
    },
    "text": "2023年6月に新築オープンした浦項迎日台海水浴場プールビラは都心の中心に位置する観光インフラです。 オーシャンビューが鑑賞できる客室とポスコ夜景が見られるので有名な観光地として人気があります。 シティツアーも可能で、無料Wi-Fiを提供していますが、ぬるま湯の使用には追加料金が発生します。 入室人数の設定による追加料金はなく、ピックアップはできませんが、バーベキューグリルをレンタルできます。 プールの利用には規定があり、インターネットは無料で提供されますが、ペットの入室はできません。 建物内の駐車可能数量は5台までで、満車の場合は共用駐車場をご利用いただけます。 エレベーターが設置されており、O.T.Tとエンターテインメントサービスも提供されています。 朝食と夕食、そしてデリバリー料理もご利用いただけますし、客室宛てにもお届けできます。 常備薬品やキッチン施設も完備されており、迎日台海水浴場、コンビニ、総合病院も近くにあります。 レビューではきれいできれいで施設が多いペンションとして評価されており、位置と食べ物、プールなど全般的に良い満足度を持っています。 ただし、階間騒音が少し不便かもしれませんし、プールは個人所有なので水遊びを楽しめる良い条件を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項迎日台海水浴場プールビラはいつオープンしましたか？",
            "answer": "浦項迎日台海水浴場プールビラは2023年6月に新築オープンしました。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台海水浴場プールビラの特徴は何ですか？",
            "answer": "浦項迎日台海水浴場プールビラはオーシャンビューが鑑賞できる客室とポスコ夜景が見られることで有名です。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台海水浴場プールビラでは何が提供されていますか？",
            "answer": "浦項迎日台海水浴場プールビラではシティツアー、無料Wi-Fi、バーベキューグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何か規定がありますか？",
            "answer": "プールの利用にはぬるま湯の使用に追加料金が発生しますが、入室人数の設定による追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台海水浴場プールビラではペットの入室はできますか？",
            "answer": "浦項迎日台海水浴場プールビラではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台海水浴場プールビラの駐車場の台数は何台までですか？",
            "answer": "浦項迎日台海水浴場プールビラの駐車可能数量は5台までです。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台海水浴場プールビラで提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "浦項迎日台海水浴場プールビラではO.T.Tとエンターテインメントサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台海水浴場プールビラでは食事は可能ですか？",
            "answer": "浦項迎日台海水浴場プールビラでは朝食と夕食、デリバリー料理の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台海水浴場プールビラの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "浦項迎日台海水浴場プールビラの周辺には迎日台海水浴場、コンビニ、総合病院があります。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台海水浴場プールビラのレビューはどうですか？",
            "answer": "浦項迎日台海水浴場プールビラはきれいで施設が多いペンションとして評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 496
    }
}